台灣消息(1053+PS5)

唔好意思講句又開多個PO
因為幾特別下

懶人包:
8月出1053 (1050 3GB版)
6月台北COMPUTEX 展出RX Vega NANO
PS5 採用1700
RYZEN 2200~2400 WIN10 內顯UPDATE
INTEL 10NM 繼續拖

PS4 2手睇黎要插水

自膠，1800X先岩

LM

PS5 : 1800x+vega 56

$$$